警方向香港市民宣戰，香港正式進入內戰狀態。

今日警察衝入車廂攻擊香港平民可比戰爭犯罪行為。此舉亦代表香港警察已代表香港政府間接向所有香港市民宣戰。今日起雙方所有行動皆應當作戰爭行為，特別需留意化學武器及中空彈皆被禁止於戰爭中使用，因此若香港警方堅持使用催淚煙等武器，將會被視作違反禁例並被當作涉嫌戰犯處理。

The Hong Kong Police Force assaulted Hong Kong civilians today, it could be considered as an act of war. The Hong Kong Police Force has indirectly declared war towards the Hong Kong citizens on behalf of the HKSAR government. From today, any actions by either sides should be considered as acts of war. Please be noted that chemical weapons and hollow point bullet is banned for use during war, if the HKPF insisted on using weapons such as tear gas, they are suspects of possible war crimes.